HKCC升Polyu一問

想問一下如果係hkcc asso 升上去polyu 英文2咗嘅話 使唔使補翻個3 或者考翻Ielts 6.0
我讀緊hotel

要

唔洗

真？

我有 offer 唔係你個科，無問我拎

Gpa好高？

3.5左右啦

有好過冇

唔使。